有無人記得《午夜凶鈴》吹大咗

唔係劇情拍攝等藝術成份嘅野，我係指驚嚇程度吹大咗，個個都話超級恐怖，睇完會有陰影，搞到我當年真係唔敢睇，cctvb播就轉台，上網煲鬼片跳過，直到有次唔知點解鼓氣勇氣睇，睇完得啖笑，係幾個畫面配合聲音嚇下你外，就無乜特別，白白令我驚足咁多年so9sad。

唔覺, 因為呢套係戲院連埋d 尖叫聲先係最緊要

你正正miss 左d 叫聲

你而家睇 同果時睇又唔同
正如你睇返80年代啲鬼片 都覺得on9

呢套唔係鬼佬d on9鬼片咁賣弄尻彈出黎嚇你 成套都係用側面描寫同氣氛渲染黎營造個恐怖感

係
而家睇返猛鬼街同驅魔人會心諗邊撚道恐怖

電視睇差好遠

果時戲院午夜場都爆滿
以為無咁驚 點知嚇到標屎
有個男仔FD大大份 嚇到唉個頭埋黎

張柏芝恐怖d

呢個真 完全無估到

有冇午夜淫鈴

都係

見識過共產黨
個膽大左

驅魔人恐怖100倍，自己夜晚一個人煲，嚇L死
搞到睇完要即刻打個J壯膽

佢會唔會抽你水咋

呢排睇翻好多鬼片 都無驚嘅感覺
有無人有推薦

LightOff Netflix

當年入埸既人大都好歇斯底里，係又哎唔係又哎，我睇到三分二頂唔順 d 戇鳩閃先。

像不如你講下你睇過邊 d 先啦。

你都冇係戲院俾D女既尖叫嚇過, 又未聽過有D冇熄聲既撚樣有電話入

light out?

果時仲咁細個 又電話響 又話睇錄影帶會有貞子係電視爬出黎, 你諗下呢啲野真係果個年代日日都用緊細個日日係到錄數碼暴龍同超人高斯 但有套鬼片話睇錄影帶會有貞子爬出黎, 得果幾歲小朋友 點樣唔驚呀仲要連帶埋啲雪花畫面 睇住隻野一步一步係個井到爬出黎, 如果而家先睇第一次緊係覺得唔恐怖 但童年陰影呢啲野真係跟好多年

讀緊中學果陣 件冷衫係深藍色 掛係房門後面 有次夜晚熄左燈 見到件冷衫 形住係貞子把頭髮 嚇到個人出哂汗

知唔和邊度有得睇返不速之嚇，呢套想睇返好耐。

睇鬼片睇氣氛一定要戲院睇 仲要撞岩冇人係咁笑 屋企咁細個mon 冇feel

真 李心潔套鬼眼恐怖好多

再睇己經冇 feel。

gay test